呢個人好可能會將呢場運動大大推前一大步

邊個巴打咁型? 同我推呢段片上國際

好震撼

如果有集會比佢講野 好可能會改變好多香港人